美國駐巴格達大使館遭飛彈攻擊！傳多起爆炸聲 現場畫面曝光

最新消息，美國駐伊拉克首都巴格達大使館遭到多枚飛彈攻擊，聚集多國使館與政府機構的「綠區」（Green Zone）傳出多起爆炸聲。

目前推特已有許多畫面流傳，據了解，巴格達東部扎遠納（Zayouna）的一處社區冒出濃濃黑煙。

點呀仲反唔反擊

認真講

大使館比人攻擊，如果美國唔反擊，班回教佬實當你冇牙老虎，以後更加惡

油價快d 升返上去啦
上星期襯低入左少少西方石油玩下

ww3

瘟疫 蝗禍 係時候到戰爭啦

好似有班美國人話唔好？

叫果班人去呀嗎

今次無藉口唔出戰。

大使館等同國土領域。

直衝巴格達
炸你老母伊拉克

美國民主黨早兩日動議對伊朗動武要先由國會批准，仲通過埋，話咁快就俾伊朗佬攻擊

點解咁大單野無人理
1月頭個時美伊擦槍就咁多人推
武肺同非蝗係咪令連登仔適應曬

唔準還手任人打，FOX應該即刻live影住大量美軍傷亡

-0-0

WWIII 正式啟動？

買多兩包花生
睇下國會點講嘢先啦
嗰頭話要國會同意先可以出兵
呢頭自己個大使館就被人炸
啲劇情就快曲折過台灣啲膠劇

DEM謀殺美軍

左膠要等人地打到黎美國本土先肯收皮

好似中呢啲

[隱藏]末世末期主要事件
（僅供參考且未按時序）
敵基督的顯達
神跡奇事
中東和約的訂立和撕毀
猶太人重建聖殿
期待彌賽亞
敵基督自我神化
褻瀆聖殿
獸迫使眾人：
崇拜敵基督及其獸像
受獸的印記
大災難

讓他走吧

應該會睇有無人死先
有先會出兵

都唔差呢8,9個月
侵連任就 開北韓伊朗拖

所以咪話，有咁血腥影到咁血腥，live 爆頭斷手美軍，有份支持法案班DEM肯定仆直

酒，比佢酒！

共產黨

到E家都無新聞?

紅色巨龍

因為最後都係冇料到

侵侵滅伊朗吧

愛與和平之後都係比你炸

點理？ 加入美軍點點 定係係網上9up幾句叫理？

推post 俾更多人知

四眼仔呢,好耐冇見過佢

聽日美市重要唔開 下午一定勁到癲

炸佢老母啦
明挑你機

WW3

打仗要用錢 侵侵應該不肯

估計無死傷 伊朗亦有事先知會美國

屌，中國又想分散美國注意力

背後一定係支共支持

成日都講，反擊中東呢單嘢唔係驚輸民意咁簡單
攞四眼仔放落美國到嘅人真係政治bb

仲會話唔係美國入侵人人地唔會打你

參議院都通過咗 共和黨有八名參議員倒戈

跟住
列國一齊出兵打以色列（哈米吉多頓）
耶穌基督番黎
天國降臨

左膠：侵唔搞人人點會搞佢

Can you feel

真係比財經台巴打講中左

好似無咩新聞報

2020年：人類仲懵盛盛，我就收你皮！

B-52J要出動了

認真 你識條鐵咩

其實美軍基地畀伊朗打完之後一直都有繼續受襲擊， 不過係革命衛隊啲馬仔做， 美國一直都唔敢還手， 驚搞大件事

唔似貓唔似狗 師奶淫得很

驚變翻版911
美國今年大選

咁就叫現場畫面
仲諗住係影到d飛彈轟炸果刻

睇下支共仲有幾多美金俾伊朗

多謝左膠

飛毛腿導彈

—O-O

打呢班仆街就啱㗎啦 大愛撚。。 可憐嘅美軍

而家要國會approve先得 有排搞

講咗咩

前幾日講話美伊會再有衝突，今日就中左

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》